\documentclass{beamer}

\input{configuracioninicial}
% Colores en tablas
\newcommand{\bluecell}{\cellcolor[rgb]{0.082,0.804,0.816}}

%%
% Archivo de acrónimos
%%
\makeglossaries % Genera la base de datos de acrónimos
\input{../anexos/_acronimos.tex} % Archivo que contiene los acrónimos

% Tema
\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{beaver}

%Information to be included in the title page:
\title[Trabajo de Fin de Grado] % Opcional, nombre de la asignatura
{Aplicación de técnicas de aprendizaje automático a la predicción de resultados en partidos de fútbol} % Título de la presentación
\author[David Revillas] % Opcional, nombre autor
{\Large David Revillas Rojo} % Autor completo: {David Revillas \inst{1}}
\institute[UPV/EHU] % Opcional, Siglas de la uni
{
    \includegraphics[height=0.8cm]{images/logo.jpg}\hspace{5pt}\vspace{10pt} \\
  %\inst{1} %
  Facultad de Informática \\ % Facultad
  UPV/EHU % Universidad
}
\date%[CPCXXXX-YYYY-Nombre @Año] % Opcional, fecha
{30 de junio 2020} % Fecha: {AAAA-semestre\\Horario\\Salón de clase}
%\logo{\includegraphics[height=1.0cm]{images/logo_fa.png}\vspace{200pt}} % Logo

\AtBeginSection[]
{
    \begin{frame}{Contenido}
        \small \tableofcontents[hideothersubsections]
    \end{frame}
}


\begin{document}
\addtobeamertemplate{frametitle}{}{%
\begin{textblock*}{100mm}(.93\textwidth,-0.9cm)
    \includegraphics[height=0.8cm,width=0.8cm]{images/logo_fa.png}
\end{textblock*}}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Contenido}
    \tableofcontents[hideallsubsections]
\end{frame}

\input{introduccion}
\input{planificacion}
\input{desarrollo}
\input{despliegue}
\input{resultados}
\input{conclusion}

% Acrónimos
\begin{frame}
    \frametitle{Acrónimos}

    %%%%
    % CONTENIDO. LISTA DE ACRÓNIMOS. Comenta las líneas si no lo deseas incluir.
    % El glosario no se actualiza sólo, hay que hacerlo manualmente con:
    %    makeindex -s main.ist -t main.alg -o main.acr main.acn
    %
    %   https://texblog.org/2014/01/15/glossary-and-list-of-acronyms-with-latex/
    %%%%
    % Incluye el listado de acrónimos utilizados en el trabajo.
    \printglossary[type=\acronymtype,title=Acrónimos]

\end{frame}

% Bibliografía
\begin{frame}[allowframebreaks]
        \frametitle{Referencias}
        \bibliographystyle{unsrt}
        \bibliography{../bibliografia/bibliografia.bib}
\end{frame}

% Agradecimientos
%\begin{frame}
%	\frametitle{Gracias}
%	\begin{figure}[h]
%		%\caption{Gracias}
%		\centering
%		%\includegraphics[scale=0.6]{agradecimiento.jpg}
%	\end{figure}
%\end{frame}

\end{document}
